---
title: Rubrik tembang kenangan 
date: 2012-12-10
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Des_10_2012_-_tembang_kenangan_1.jpg](/uploads/200px-Des_10_2012_-_tembang_kenangan_1.jpg){: .img-responsive .center-block }

![200px-Des_10_2012_-_tembang_kenangan_2.jpg](/uploads/200px-Des_10_2012_-_tembang_kenangan_2.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik tembang kenangan 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 20.00.00 WIB - 22:00 WIB 

**Hadir** :
* [Olief](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Olief)
* [Thien Kusna](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Thien_Kusna)

**Ringkasan**  
* rubrik tembang kenangan tiap minggu jam 16 - 18 
